{"Big Endian":"Big Endian","Bytes per row":"행당 바이트 수","Cancel Search":"검색 취소","Cannot edit in read-only editor.":"읽기 전용 편집기에서는 편집할 수 없습니다.","Case Sensitive":"대/소문자 구분","Close":"닫기","Close Widget (Esc)":"위젯 닫기(Esc)","Decoded Text":"디코딩된 텍스트","Encoding Error":"인코딩 오류","Enter offset to select from":"선택할 오프셋 입력","Enter offset to select until":"다음 시간까지 선택할 오프셋 입력","Find Bytes (hex)":"바이트 찾기(16진수)","Find Text":"텍스트 찾기","Found {0}...":"{0}을(를) 찾았습니다.","Insert":"삽입","Invalid offset string":"오프셋 문자열이 잘못되었습니다.","LOADING":"로드","Little Endian":"Little Endian","Loading...":"로드 중...","More than {0} results, click to find all":"결과가 {0} 이상입니다. 모두 찾으려면 클릭하세요.","Next Match":"다음 일치 항목","No results":"결과 없음","Offset must be provided as a decimal (12345) or hex (0x12345) address":"오프셋은 10진수(12345) 또는 16진수(0x12345) 주소로 제공해야 합니다.","Only hexadecimal characters (0-9 and a-f) are allowed":"16진수 문자(0-9 및 a-f)만 허용됩니다.","Only hexadecimal characters (0-9, a-f, and ?? placeholders) are allowed":"16진수 문자(0-9, a-f 및 ?? 자리 표시자)만 허용됩니다.","Open Anyways":"그래도 열기","Open Settings":"설정 열기","Opening this large file may cause instability.":"이 대용량 파일을 열면 불안정해질 수 있습니다.","Overwrite":"덮어쓰기","Paste as":"다른 이름으로 붙여넣기","Paste mode":"붙여넣기 모드","Previous Match":"이전 일치 항목","Regular Expression Search":"정규식 검색","Replace":"바꾸기","Replace All Matches":"모든 일치 항목 바꾸기","Replace Selected Match":"선택한 일치 항목 바꾸기","Revert":"되돌리기","Search in Binary Mode":"이진 모드에서 검색","Show Decoded Text":"디코딩된 텍스트 표시","Switch Edit Mode":"편집 모드 전환","This file has changed on disk, but you have unsaved changes. Saving now will overwrite the file on disk with your changes.":"이 파일은 디스크에서 변경되었지만 저장되지 않은 변경 내용이 있습니다. 지금 저장하면 디스크의 파일이 변경 내용으로 덮어쓰여집니다.","Toggle Replace":"바꾸기 설정/해제","Unknown Error in HexEditor Diff":"HexEditor Diff의 알 수 없는 오류","bytes":"바이트","{0} results":"{0} 결과","{0}/0x{1}":"{0}/0x{1}","{0}/0x{1} ({2}/0x{3} selected)":"{0}/0x{1} ({2}/0x{3} 선택됨)","{0}/0x{1} selected":"{0}/0x{1} 선택됨"}
